{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26814",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 부티크 호텔 K"
    },
    "text": "総客室数は39個で構成されており、韓国語を含めた様々な言語で案内サービスを提供します。駐車案内はバレットパーキングサービスを提供し、1部屋に1台の車両だけが駐車可能です。無料駐車と無料Wi-Fi利用、SPA、ジェットプール、ミニバーなどの便宜施設を提供しています。デスクは24時間運営され、手荷物保管も可能です。すべての客室には空気清浄機が設置されています。払い戻しの案内は5日前には70%払い戻し、2~3日前には30%払い戻し、1日前や当日には、払い戻しは不可能です。カカオプラスやインスタグラムを友人として追加すれば、週間イベントの特典を受けることもあり、ブティックKホテルのカカオプラスホームページはhttp://pf.kakao.instagram.com/hotelk_oido/です。会員特典は提携店の内規によって違います。3人以上(男/女)の同居は不可能であり、無料炭酸飲料サービスも提供しています。多くの利用お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は39個です。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含めた様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車案内はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "バレットパーキングサービスを提供しており、1部屋に1台の車両だけが駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような便利な施設を提供していますか？",
            "answer": "無料駐車と無料Wi-Fi利用、SPA、ジェットプール、ミニバーなどの便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "デスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デスクは24時間運営されています。"
        },
        {
            "question": "手荷物保管はできますか？",
            "answer": "はい、手荷物保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "払い戻しの案内は5日前には70%払い戻し、2~3日前には30%払い戻し、1日前や当日には、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "カカオプラスやインスタグラムの情報を教えてください。",
            "answer": "カカオプラスやインスタグラムを友人として追加すれば、週間イベントの特典を受けることもあり、ブティックKホテルのカカオプラスホームページはhttp://pf.kakao.instagram.com/hotelk_oido/です。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのようになっていますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規によって違います。"
        },
        {
            "question": "3人以上の同居は可能ですか？",
            "answer": "3人以上(男/女)の同居は不可能です。"
        },
        {
            "question": "無料炭酸飲料サービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料炭酸飲料サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "その他、何か質問はありますか？",
            "answer": "多くの利用お願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 485
    }
}